新手砌機 求list

budget $7000-$8000
新手 對電腦一竅不通
想砌部機可以打到機睇到片
幫幫手！

唔自己google下悠二list

入硬件台都唔搵碌下post就出post，留名你比人屌到開花